冇去兩晚痾屎至今太大篤

實在是臭即kam2廁所板蓋
便秘夜我便去buffet搏
點知生蠔 吞食中毒
痾到七彩痾中底褲這晚被染綠

聽說要每餐多蔬菜 屎先起勢谷
我卻哪管媽媽高見 肉要去擦滿食宿

聽說要每餐多蔬菜 小腸先會郁
我卻哪管媽媽高見 肉要去擦有食福
聽說去廁所啱姿勢 屎先起勢谷

原來你有首王傑

畀你發現左添
無聊亂咁填
冇乜人睇所以棄左po

得呢段有聲
小弟功力未夠深

係我問題